家居寬頻同個人電話都就完約

家居寬頻 HKBN $128 100Mb 1月30日完 ，會轉1000Mb

個人電話 cmhk 12月30日完

Thanks

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow